有冇需要解決金鐘上唔到網嘅問題

12號一入到金鐘範圍就收唔到
上唔到網甚至打唔到電話
政府又熄晒啲Wi-Fi

有冇IT人知道任何可行方法解決
令到大家安全啲都好

推

冇得解
太多人實爆

dl定firechat